香港人忍耐能力真係高

我都唔明呢種能力點練返黎

奴性重到不得了 又鍾意排隊 19餐廳排幾個鐘都願意 人大咗, 超過十分鐘既我都唔會排

通街跑，無人屌，我叫野食玩我部機，一手屌開佢條黑柴種